【罷佢老母】11.18 黎明行動2.0

上星期嘅大三罷好成功
一於食住個勢上 一齊罷佢老母
今晚早啲瞓

你若放棄 誰佑我城

文宣！！！

推上熱門

正評+推post

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

咪撚再理Ming仔條柒頭啦屌

聽日要見到你哋呀

6點半-7點
準時到達黨鐵站

7點至-11點
進行塞鐵
包括按動緊急停車制/開緊急逃生車門/擋車門
唔夠膽就掩護塞鐵手足
見到有藍絲廢老搞事就過去圍攻聲援手足

11點-12點
食lunch

12點-4點
參與各區和你lunch 如果去到中環就盡量揸中環呢個大春袋
前線手足行動時戴口罩作背景支援
做街坊哨提醒手足仼何突發情況
開遮俾前線手足換衫/行動
完場時留意是否所有blackbloc手足都換曬衫同離開先好離場

4點-7點
留意自己區既tg grp消息 參與各區隨機開花
同上
黎明行動好重要
希望和理非可以積極參與

push

其實要罷到幾時？ 成個月？

#市民投稿 #將軍澳 #調景嶺 #坑口 #寶琳
【唔好阻我返工啊】

上星期我而經成個星期無得返工喇，一定要守住呢幾個位啊！下面呢幾個位一旦塞咗嘅話，就成個將軍澳就會出唔到去架喇！如果加埋啲人玩塞鐵，咁你叫四十萬將軍澳人點返工啊！

點解唔洗守迴旋處？因為迴旋處比較闊，即使有交通意外都好少會塞死。反而上將軍澳隧道多數係單線，一畀人搞就大鑊。就算無人搞，有少少交通意外，都會塞死成個將軍澳。寶琳個關鍵位係好多巴士嘅出口（例如98_ 690 694 798），但如果呢個位出事，巴士有機會去景林迴旋處再經坑口寶琳關鍵位走，所以呢個位都重要。

千祈唔好搞上面啲關鍵位呀！即割架！

你問個政府囉

推佢老母

推